建造業抗疫基金一問

有無人知個個第二輪嘅防疫基金(建造業$7500津貼)，係點攞?係咪好似上次個$1500咁，合資格嘅工人就攞得?

上次有工開先拎得 dllm問題就係周圍都唔請人無工開先要補貼工人嘛 仆街你出啲補貼前題要人有工開先拎得既 咁失業果班含得撚啦 政府點解諗野咁撚痴線

Lm

我有工開，咁係咪即係攞得?

Lim

我公司用白卡打卡，搞到工人註冊證無記錄，可以點搞？

屌佢老母垃圾政府 諗啲唔諗啲 我同你一樣
唔通我公司比返千5我阿

唔知第二輪嗰7千5係咪一樣

似係

CIC吹雞叫大佬捐錢嗰個?

呢個濕鳩政府嘅心態就係，我攞舊錢出嚟，你哋分咗佢，我哋就功德圓滿

從來都唔諗下邊啲人最需要協助，鳩官減薪，係要被市民D到翻艇，先減一成，其他地方至少都減三成呀

我想問下，究竟呢7500蚊係俾僱主定僱員架?係咪同個9000蚊一樣，又係益撚晒啲僱主?

Ok

根本上次就on9 我打公司卡 1500申請唔到

呢次7500又冇既話真係dklm

我都係白卡

請問有無人未申請過第1輪既建造業防疫基金，而又成功申請到第2輪？